維園賣自家設計既貨 今年真係慘不忍睹

我第二次搞年宵
諗住香港人版權意識好左
賣下自家設計實無死啦
幾份雜誌 fb page都揾我地，上鏡算多
真係諗住今次實掂當無死
但係，而家得返3日
老實講千幾件貨 而家先賣得50件都無
可以點

屌你老母個個買Pokemon

唔好叫大雞樂啦 叫大撚鑊啦

大約40個人出錢，都係fd搭fd揾
通常出1000，有個女仔拎左2萬出黎
我有份設計個tote bag，雖然唔係主打貨
而家真係好撚內疚

舉報佢地喇
不過現實就係d老番公仔最受歡迎

你賣乜柒先

諗起之前有個傻鳩開個post話自創品牌既衫
結果係中學雞印班衫咁

上年好似都有哩啲懵撚開post
點知開完post貼賣嘅嘢之後俾人恥笑
睇路

放圖上黎望下，唔太差幫你要
有無豬公仔

唔係呀屌，我賣暖手杯
我地覺得好撚失敗，開始前信錯人話實好好賣，落多左貨
而家真係慘絕人寰

拎兩萬出黎果個好有家低？。 個個夾1000佢夾兩皮。

今年已經夠晒暖

冬天都就完，暖乜手

有無得睇下？

有得信錯日咩 你自己on9以為好賣先拍板賣件垃圾

其實改幾次版成品出到黎真係唔差
但係根本無人會留意 全部都係睇Pokemon
真係好撚失敗

40個人都ban唔到呢個決定
當交學費啦

去年宵買野既多數買比小朋友

乜自信都無晒啦而家
初頭廠家個邊又講到附近幾檔幾垃圾
聽下聽下成班fd信晒
啲雜誌又話 "好好呀"
今次真係學到野
成班fd無撚晒士氣

無 個圖案係雞

賣得五十件出街又誇張咗啲

仲有知唔知杯係最仆街禮物頭幾位

Post上黎睇下 靚既會留意幫襯
醜既等你知死因

唯有睇下有無零售公司收留
而家啲貨仲有好多係迷你倉
每人拎啲返去都要啦

豬年賣雞

醒目到咁

夾錢40人姐
諗野既可能得十個
上年個濕鳩led波賺好多

豬年賣雞 人蠢好難幫到你

Rip

擺上嚟睇下先

引晒啲新會然出黎

集合左40個on9

完全吸引唔到我去買

點解會用雞做主題

有冇人可以解釋下?豬年賣雞

屌唔出圖都唔記得係回帶post

唔好講話雞嗰個問題
呢啲唔等洗嘅嘢 就算係豬 都唔多人買 至少我自己唔會買

2017年
樓主假膠block 得

熟食檔都唔係淨係得豬肉啦

Strong hold 雞年再賣啦

又binc

屌又bin c...

直頭無人理啦，唔止唔好賣

貼錢都嫌阻訂

其實係話自己豬，信錯啲廠家落多左好多貨
自家設計間間都賣唔出

想問有咩方法可以散緊啲貨佢

咁你有冇從消費者角度諗過消費者想要既野到底係咩
唔係一句自己付出咗好多心機就好哂架嘛，如果付出左心機就賺錢，咁個個都做咗李家誠啦

屌，old news假膠

唔識做生意就唔好做啦
你理得人地買咩姐 唔買你係你問題

我哋都覺得件嘢好好用 又得意 無諗過完全無人買

好在遲入睇到圖，原本都唔記得想笑鳩樓主

又回帶

上連登你都係想散貨姐
開個貨辦出黎睇下

印d 理大我呀
中大廢青
教大冷氣
咪算囉

仆街原來係回帶鞭屍

又嚟呢隻杯

唔係上年架咩

邊撚個會買你啲垃圾設計
買隻公仔返去都係擺到扔，貪買嗰下個氣氛
咁買都買仆街亡啦，點會買你啲個名都講唔出又貴一貴嘅唔知乜野

我好多年前賣垃圾都回到本
我自己都唔會買既野

諗住走本土路線

咁真係抵死

你應該學下點樣估量你件野既demand同supply，同埋開鋪既風險點分散，唔係話趁後生就去試架嘛。

又真係痴線左d 豬年賣雞

係。wo屌

假膠都專業啲丫
開頭又話tote bag，跟住話暖手杯，而家又暖手枕
前言不對後言，無句真
浪費地球網絡資源

前年

無貼哂啲product出黎咋

回帶假膠

40個人都冇人識出聲屌9個on9design

評估過 但無諗過差成咁

留名待笑

仲話睇圖先知
睇樓主編野都知係回帶啦

呢d垃圾得個樣又唔撚實用有邊個會買？

咁即係你套方法唔work

留返雞年再嚟啦

暖手杯💩咁撚熱博出手汗呀？

樓主撚鳩新會撚

Between 有邊個會買, 隻雞咁撚核突, 擺黎睇到都眼冤

見到張圖就知回帶

行年宵買野點會細心睇件貨有幾實用

我哋討論緊做買一送一 希望可以散多啲貨

賣雞，幾年前死貨咩。
而家搵條索女出黎叫賣，拉扯單人狗公，都可能賣多幾個

屌，中伏

自家設計支持，但都要有需求先得架，上年見過望埋去都get唔到堆野有咩重點，想講d咩

暖手杯咁撚柒幫你唔到
你賣飛機杯好過啦

今年咁暖真係幫你唔到

做生意有贏有輸，巴打下次再努力啦，rip

睇下樓主個底 又係波台狗

丁丁杯？

假膠 屌你

咩事？

如無聊

你話自己蝕底啲收晒啲貨
偷偷儲到下次雞年出黎賣

仆街中伏

屌你啲波台狗真係傻傻地

有無人知最後賣唔賣得晒

$1k 已經多
比我當結婚人情價玩下算
跌左都唔痛

我哋真係覺得靚 又有香港特色

係咪PXXK GUY定豬X檔
成日d報紙都影呢兩間

你D嘢咪又係抄大家樂,黑白奶,阿華田
豬年又賣鷄係咩玩法

連登仔算醒
第二頁就知回帶
舊登分分鐘吹到十頁先知

唔係

都係少少錢姐

PO你老母

SHIT
用左追故MODE睇
唔知回帶

就算你好慘 上來賣哂廣告咁
我都唔會買
因為我真係唔需要暖手杯
我想知真係有人需要暖手杯既咩
求其揾個杯裝熱水 熱到你癲都得
你改裝佢 轉成飛機杯 我來買

又撚狗

本身我哋都中意雞 同埋其實年宵賣食物嘅都唔會淨係賣豬肉啦 點估到會咁

我自己晚晚都用

屌 唔怪得咁熟口面

賣右邊條女仲好啦

上次豬年搞
又係每人夾1,2k
賺左5%

雖然冇錢賺 但冇輸已經當贏

睇完圖即刻負皮 sorry

咪撚再係度宣傳啦 屌你老母

屌樓豬唔係呢檔呀嗎 ？

啲人係咁架 剩係識買pokemon 淘寶野 對自家設計野冇咩興趣 上晒新聞都冇用

好撚柒 點買得落手

假膠

回帶西

豬年你賣雞
仲要咁醜..

波台狗的面皮真係好厚

做生意最笨撚柒就係賣唔出貨怨消費者

咁就叫自家設計？
擺明就係抄阿華田同黑白淡奶
作為香港人真係慘不忍睹啦
你出年都係唔好擺檔啦 唔該

大雞樂
屌 又唔撚係靚 打本土情懷自家創作都冇用啦 大佬

Kary?

真心吸引唔到
我就肯定唔會買，不過我諗連條女呢d購物狂都未必想買

拎上年啲死貨賣 今年咪唔使用錢入貨囉

新年淡奶

情願你出個焗豬排枕好過

屌人比你撚左一野

懶人包，請去#38樓

做人客觀D好

冇理由怪人地唔俾錢你洗

香港人唔尊重本地設計係常識
抵啦

利申做設計

維園 ？

報海關拉9哂啲pokemon檔

老老實實
咁7點買得落手
有正常審美觀都唔會買啦
屌你唔係自家大撚哂架
呢個世界買乜都睇樣架啦
買衫睇樣 揀女朋友睇樣
後生仔衰下有幾閒
問題係唔好唔知自己衰乜
下次再黎過囉

唔掛得之咁熟口面

屌 原來假膠
即block

Product name too on9

抵啦

認真，先唔講比錢買，就咁睇行過都冇興趣送都唔想要

你配合到市場需求，反省下

樓主由2017賣到2019仲賣緊

賣唔去預咗啦

自創大曬咩

香港母豬

點解你會認為人地唔買pkm就會買你先？

回帶

等雞年再賣過

雞年？

又到新年又可以笑

你個名咁熟既

豬年賣雞 好撚野呀喂

每年年宵賣自家設計都仆直 有版你睇 都仲要柒落去搞
真心唔知你假膠定戇鳩 香港人無呢D意識架

幾皮輸晒唔緊要，買到既經驗無價

你雞年再回帶啦

請善用起底功

又回

等雞年再回帶

大家覺得如果我哋減到$50一隻會唔會有人買

假膠po都回到7版cls

唔緊要啦 呢筆錢比左出黎都無諗住要賺番
開開心心過埋呢幾日啦

抵撚死
唔係你以為做生意好易？
冇錯你有創意值得欣賞
我亦覺得如果你真係繼續堅持到做你覺得啱嘅野總有一日會成功

但問題係依家覺得你好似諗住自家設計就一定賺硬咁，先不論香港人敷唔敷淺，你呢種好明顯係入世未深嘅死𡃁仔嘅諗法，唔係想扮老屎窟教你，但你連最基本要有嘅心態都冇，賺唔到錢就唔好哭哭啼啼啦。世界上唔公平嘅嘢更多，等你有一日，你啲產品明明好高質好受歡迎，但都因為某D原因賣唔出先至再上嚟叫春。

陷世界賣tote bag
啲人會點買？

上年睇呢個post真係笑撚到仆街
一直好想知啲大雞樂而家點

keep住啲貨先，留番雞年先賣

又玩

得罪講句 咁撚柒點買...

證明一班新會然幾善良，幾真誠咁幫樓豬

屌你老尾
岩岩開檔未身到未熱
未入直路就灰到隻狗咁
無撚用呀你！
團隊你做頭就死鳩緊！

( Show Blocked User - 大雞樂 )

冇人覺得個post熟口熟面?

豬年賣雞
倉底貨嚟㗎？
你話揀十二生肖以外嘅動物都重有啲綽頭
而家以為你攞返2017年宵貨賣咋

香港人版權意識好左同閣下自家設計賣唔賣得到無關係喎?

見圖先知回帶

我哋自己當初真係覺得幾高質的 無諗過會搞成咁 我哋會好好反省下 多謝Ching咁比心機回覆

今日都唔凍

一入黎睇完樓主講既野再見到佢個名大雞樂就記得咩事

抵

暖手杯 呀婆都唔用啦
先唔講香港根本唔多凍，就算係屋企都唔會空對手出黎啦，唔係手機就係平板/電腦/遊戲機

垃圾回帶西

樓主回應下啦 假膠 無視人地個留言 on9仔

on9仔 死開啦

年宵唔係做傳統年貨/年花市場，就係主打細路仔市場，唔係玩具就係公仔，見到有細路行過就隊埋佢拎attention，啲細路就會扭買

有幾多新會然

上年賣唔哂今年再賣？

Show Blocked User - 大雞樂

你個所謂自家設計咪又係抄人地公司logo
買咗人版權未 學人講知識產權

問題係垃圾，買嗰下可能係貪新鮮，但係冇撚用又唔啱display

買呢 放係屋企 唔知做乜

今年係豬年而你走去賣雞主題嘅產品
你一早錢多想倒落海炸掛

on9.....設計到咁....真係狗也不屌.....

又放返出黎笑

今年有BEES頂住顯得冇咁垃圾左

激死我啦 浪費晒我D心機咁認真回覆

死假膠

得罪講句 你賣乜鳩?睇完圖都唔知

炒哂車

Blocked thanks

叫大豬樂都好過叫大雞樂啦
豬年買雞我都唔知畀咩反應你好

2017好新咩

10間有7間有版權問題(仲要淘寶貨)，照買賣，仲講咩香港人?

屌打錯
2017好舊咩至真

柒到化

老實講呢啲落貨真係容乜易，有乜付出過
自家設計又要改幾次版，又要較色
屌你老母！
其實我呢啲先係港豬，根本就係小眾
真係學到野

屌回帶post 哂時間

你個所謂設計咪又係抄阿華田同荷蘭淡奶 改幾隻字就當自己創作 扮乜撚嘢呀

唔係話我想屌你
仆你個街豬年你賣咩野雞

想幫條女埋單

又撚新會然

你嗰啲咪又係抄人哋9成，重話人哋老翻

但你個設計係消費者唔會想買......

我哋自己設計的

我剩係睇到阿華田同埋黑白奶茶

一見到張圖就知假膠回帶撚

睇完張圖熟口熟面 屌你回帶西

好難幫到你

假膠？

都係經驗黎，幾年前我同班fd搞過都係咁，最後嘈晒交
又係開頭上晒雜誌，但其實有撚人睇咩，係到自high
高估左啲貨品，入左千幾二千件
成本每件都要三十蚊
又要on99堅守成本價
到最後賣10蚊都冇人要

建議樓主快啲劈價賣得幾多得幾多
唔係最後都係一車車去垃圾站

先唔講隻雞
呢舊咁既垃圾叫暖手杯？
成班on9又製造千幾件垃圾
好心你地用下腦啦

屌 我自己倒啲熱水落杯都暖手啦

豬年賣雞野
又核突

今年好多自家設計都係柒野,得兩三間係高汁

哪來的自信

第一次就唔應該落咁多貨

ching最後全部扔哂

創意台

好柒

老老柒柒 今年去維園行一個圈 檔檔野都好撚柒 買唔落手 見走果陣都冇人買野咁

樓主回帶post
呃咁多巴打認真覆

豬年賣雞仲RIP過豬年賣狗
（屌你維園真係有啲檔賣狗）

一見到隻雞就知咩事

咁等雞年再賣

應該賣左十分一，partner 自己拎左啲派比人
其他掉撚晒

你賣飛機杯咪大賣

講真，聽到你話入千幾隻公仔都知出事啦，頂盡入300-500隻已經好多

豬年賣雞products已經輸曬

中學雞開幾檔都係賣老翻公仔

學下佢地

你覺得值得買？

屌假膠

假膠死傻鳩

每次返香港行年宵都淨係行 因為覺得買嘅嘢全部都係垃圾

評分:-888

笑左，睇完相就明點解無人買

高登邊吹到10頁

今年豬年wo

有咩問題

係屌到第十頁

咁都叫設計過，咪講笑啦

豬年賣雞.叻仔黎. 好快上市分拆再上市

雞年貨
豬年賣

20個都係弱智？
香港都用暖手袋？
抵你仆街啦

好用

今年豬年，賣乜雞？

今年豬年 你全年唔食雞肉？

柒到唔敢睇

做生意包賺架

一開始覺得你好慘 但係睇咗圖就知道點解賺咁少

又咪抄 柯華田。原乜嘢創

笑到反肚，皮已正，樓主好有才華

你真係唔識架WOR,豬年去賣雞?
蠢撚過隻豬

你留返d貨下個雞年賣啦，柒頭

咪撚係度怨人掛住睇pokemon喇，睇曬你成個post,句句都係聽人講好賣，係有好路數洗鬼益你去做咩 on99咁，調查又唔做，23度呀今日，仲暖手杯 無啦啦就掉舊錢落去，當交下學費啦

黐線
豬年賣雞咁有創意都諗到

可以下年冬天用架嘛

因為我哋個team好幾個人都中意雞

唔好賴咩版權意識，呢樣係後話
件產品根本唔吸引

仲要坐多10年艇

今年行完，真係好似去左淘寶咁

唔關雞唔雞事
舊野根本核突
印中文字唔係咁易 handle

你借刀做鳩佢咋?

你咁樣叫設計? 抹左人地d字 打番幾隻字落去就叫設計

呢D設計又唔靚又唔吸引又唔知關豬年咩事 講得衰D好似買舊垃圾返屋企咁
廠家梗係講到D貨幾好等你地落多D ORDER 咁都好信
正正經經梗隻豬公仔 加少少新意 點都唔會冇人買LA

經驗唔夠 信咗

堅柒嘛

應該可以笑到下次雞年

豬年賣雞

勁多00後啲新會然 都唔知中學畢業未

唔係講笑
送比我都唔多想要

其實個設計概念係咩。。。

你地design 一般 慘不忍到係正常 蝕錢咪當學野羅

等下次雞年再投個檔

本土

咁核突 邊一年賣都係死

真係咁差咩

最後一晚了

死假膠
祝你過唔到初三

當買個教訓 下年做定research先啦

見標題都估到回帶

香港咁撚熱 保暖野好賣極有限啦

其實班垃圾成日賣淘寶貨
不如整間專幫人集體淘寶 仲可以免郵費

幫d唔識/懶既人淘
去影間店d貨拎黎 然後幫佢淘
一單收十蚊都平過幫班仆街買

笑撚死，以為真係杯
原來係攬枕
可能天氣熱d人唔想買姐
又可能你個tb look出事

Sbt 市場係最現實無任何情感，市場buy唔buy同努力付出無關

兩個字：抵死

快啲收皮啦你呢件垃圾，屌你，冇撚用。

講嘢使唔使咁難聽

潘同學幾錢一Q

其實我自己覺得又冇咩野,
無論賺定蝕都係學習嘅機會,
但一大班未做足準備嘅青年,
擺檔基本就預蝕, 又冇咩好講

賣唔到一半貨嘅話賣身都唔得掂

你真係果年搞大雞樂果個？
話說果年最後大雞樂亂咁送比人
我地拎完擺左係檔口張檯。。。。
然後比個呀叔用十蚊買左

做生意一向有風險

我除左講加油之外真係無乜野可以幫你

無本生利

完全封鎖樓主，準備單機連登

why

［真心］
係消費者既角度泥講，其實你啲產品一啲都唔吸引。呢個世界唔係圍住你轉，搞年宵係生意，一定有賺有賠，唔係一啲所謂既「創意」就可以回到本。特別係維園搞，因為成本特別貴，而且你唔可以確定所有顧客同你既口味一致，有適當既商業策略係必須，而最明顯既就係用豬做主題。

至於人人都睇Pokemon,小弟去左兩日維園真係唔見Pokemon 好L似樓主咁講咁受歡迎，［我有話直說］我諗樓主潛意識只係想用Pokemon 做藉口安慰自己，逃避責任。

其實好多攤位都sold out唒大部分貨，而當中部份更加係原創同創新既㰙位，至於點解。我諗最大分別係人地有哂全部計劃，做哂分析，搞好多promotions ，而樓主呢？等報紙報？

on9到震...生意咁易做咩

豬年賣雞
廿幾度賣暖水杯

你咪繼續堅持囉

師傅你。。。。

篇文咁熟面口

條女點賣？

又黎 每年loop?

睇怕係前年啲貨賣唔出 今年再戰

我地都有全部計劃 做哂分析架

你地點分析到豬年會有人肯買雞?

豬年唔係一定要買豬架姐

唔一定要賣豬，大把產品無生肖圖案都係咁賣，但雞係生肖動物，來緊豬年，你叫人點會買？

屌，咁嘅雞樣，樓主都唔會買啦！莫講話其他人，太樣衰！唔好意思，太直接！40個眼光低到咁

潘同學加油

睇怕送都冇人要

完咗了

我愛潘同學

點會賣公仔？ 唔輸死你就奇

冇創意係重點， 太多人賣， 小人買為重點！

實好賣佢就獨資啦

賣創意產品真係要諗下自己niche係邊
香港人屋企細
賣bulky野叫佢地擺邊好？
而你地嘅創意又係咪真係值得人地比錢去買？

師兄我英文差 咩叫niche

生存空間/有利位置？

不過今年行年宵嘅人消費力係低咗
好多人都蝕大錢
You are not alone

睇第一版以為時光倒流笑到痴線
無論樓主同d回覆都係

認真post

有心 過咗